一冇嘢做緊就諗起ex 點解決？

A1 散咗冇耐 真係冇經驗所以上嚟問吓
一有空閒時間就諗起佢 好辛苦
搵返佢都冇用 因為知唔會有結果
想搵朋友傾計 但佢哋好似嫌我煩
what to do?

btw想乞句生日快樂

生日快樂 我都係

time helps.

做唔做野都諗起 岩岩癲到係舊手機搵返以前啲wtsapp錄音聽 點算

btw 生日快樂巴打

我有無野做緊都會諗起佢

我都就生日 唔知佢會唔會同我講生日快樂呢

生日快樂

點散先？ 估計都係你唔想既情況下散
如果係咁 千奇唔好諗住一齊返 一齊返都會變晒質
要以 活得比佢好 同埋 你愛佢佢又愛你既佢已經死左既心態生活 因為係佢選擇放棄你
喊唔緊要 但每次喊都要同自己講 今次係最後一次
當到左一日你真正放低左佢既時候 你會發現一切都只係好小事 佢只係一個過客 令你既故事有高低 更精采 而且下個會更好 呢一句係真 唔好問點解 你一定會明
利申鳩up 祝你早日放低

曾經經歷過既過來人上

搵條新女

生日快樂

mk
生日快樂

多謝
共勉之

how long would it take
it fuckin kills

我已經delete曬所有嘢
record/相留底只係傷囗上灑鹽

thx btw

thanks

搭車就會諗起，尢其是塞車

生日快樂 巴打
你仲有我地

生日快樂
我都諗緊
唉

說來話長
總之某程度上係大家mutual
不過唔係和平分手
欲哭無淚

thanks for the advice

好難短時間內invest感情落第二個人身上
anyway thanks

sorry
thanks

所以依家我避免搭長途車
一係就瞓覺 唔噤電話
一拎起電話就想睇佢social media啲嘢

thanks brother

thanks
共勉之
唔好意思上嚟放負感染埋你

我已經讓病左好耐，都唔關你事既

生日快樂to us!!!

諗下條女對你有幾差就唔會想再諗架啦

btw 生日快樂🎂

我都好掛住ex
但咁又點
一諗到佢攬住第二個
訓埋同一張床，就自然覺得應該要放下
接受唔到

同你一樣 又係分手冇耐 又係就生日
btw 生日快樂

巴打好西利 我真心落唔到手
睇相會又笑又喊 聽返啲voice msg 笑得好甜
我係咪冇得救架啦 ？

巴打生日點慶祝？

生日快樂

我都知條行難行
頂住啊

happy birthdat to u too brother

多謝

佢笠你帽? damn...brother take care

多謝
希望你可以比我更快復原

其實每次嗌交我同佢都會del大家啲嘢
但其實第一次嘈交之後啲相/wtsapp對話我全部有backup
依家delete曬了

原本約咗佢食嘢
依家唔知

多謝

見步行步
工作上不如意 感情上又好多波折
希望頂得住

希望你可以快過我好返

你地咁激既
就算幾嬲佢都好 我真係del唔落手
要到我真正對佢冇感覺先del到

咁...睇下你想唔想一齊返啦 想既就趁早搵返人啦

佢肯同你食生日飯 仲有機啊
定係知道一齊返都唔會有結果
我都好掛住ex 一個月了 我好想搵返佢

生日快樂
分左手但係仲愛住佢真係好辛苦
唯有等時間沖淡 買部新電話lo 唔好back up咁多
之後放係屋企雪藏

食咩飯

生日快樂

分手三個月了
其實係每日都會想起佢
一停低個腦就會開始不停loop關於佢既所有回憶
有時會喊但有時諗到好心up但喊唔出
希望佢過得快樂

完全體會到 真係好辛苦 好想喊

我都係呢排岩岩散左就生日

過左兩個星期好返啲
既然對方唔愛自己

你要更加錫自己，唔好再咁犯賤

留名

生日快樂呀
加油, 正如上面巴打講，如果有機追返，就試下。如果係 ，如果係學生就返下暑期工/活動，對下人（中六學生妹） ，迫自己做野唔諗佢。

A1 分咗一個月入嚟留名

巴打生日快樂

no
係分之前話陪我過生日
咁我咪冇約人

其實我只係唔想再諗起佢

多謝

細佬出嚟做緊嘢幾年喇
之前同人講廿幾歲A0冇人信
一拍拖就瀨嘢

收到
謝巴打